西班牙美女記者直播報導時世界盃時遭男強吻

西班牙女記者Maria Gomez採訪俄羅斯世界盃時遭男子強吻，她在Twitter上載片段，並表示原本不想追究，但最終決定公開短片，希望向認為只是開玩笑的人表達，這並不是玩笑，無幽默感可言，亦是絕不正常。

她早前採訪一名西班球迷，詢問他對西班牙足總會長的看法時，被該名球途稱呼靚女，又問其叫甚麼名字。世界盃期間已發生多宗女記者採訪時遭男球迷性騷擾，瑞典電視節目主持Mahlin Wahlberg亦被強吻，哥倫比亞記者Julieth Gonzalez Theran較早前直播時更被途人「胸襲」。

香港呢

波台手足

港女：中出都得

港女: 快點強姦我

非禮的事......白人，能算非禮麼？！

記得返之前有一單港女記者比兩個左右一錫

Where美